點解份hea工咁都難揾

今年27 中7 得幾份sales經驗 不想由朝企到晚
有1 萬頭都ok架啦 介紹下黎

27要開始諗下養家啦喎

一條友冇人冇物 想冇乜壓力過日子就算

我1 萬ok啦

戲院full time

其實睇下D公司嘅升職機會，穩定左先，錢慢慢加都唔遲

都唔錯 可惜6日工 有冇d仲好d

得一萬蚊 香港點生存？

咪又係咁過 住屋企食屋企

溜冰場 hea到仆街

係咪要做文員仔

好似得返幾個場

全港五個 有幾個都請人

文員仔就會大壓力D，但唔洗點用體力

airport security

屋企幾兄弟姊妹啊

做中間個個

機場真太遠

之前唔係做緊文員咩

大個仔啦

唔係個個會結婚生仔

我有學歷 有冇咩HEA工唔會浪費左個學歷

要求唔高 起薪萬零蚊 捱五六年可以上到二萬五左右已經滿足

你要hea就冇

接受人生係失敗 唔捱得

sales

政府工

啱啱見左份工 做文員仔但又話要做sales 野
都唔知做唔做好

紀律部隊滿足到你

唔做介紹黎

留個tg比我

Medical sales

咁考個ACO咪算

aco 14K

Cls做爛市
乜U乜科呀

做Hea工

之前喺每月儲得個四千嘅post話自己做廢工文員仔 定係轉左工🤔

civil

4千真係 廢工都係 文員就唔係啦
呢家做左一年學師仔 能力差 成日比人屌

樓主經歷過咩
27歲就搞到咁

返救生員私池 日日淨坐 彈性工作時間

早排都有諗過
由唔識游到學完考過牌 一般要幾耐到

我諗真係性格問題
想揸車揾食 但諗到學完又冇車揸可以熟下 就放棄左

天才應該兩三個月攪掂

能力天份偏低 但有做開運動

鴨

搵個富婆仲直接啦，睇樓主都唔想番工嫁啦

有錢邊個想返工呀 富婆仲難過揾份好工

政府ca

當你遇到一個你想照顧既女人你就會覺得遲架啦。諗野唔好咁短視啦

起薪直接17/18k 啦
每年加薪好快上頂

好大壓力嫁，樓主理想工作係hea工

英文勁差

做緊，超hea

關英文咩事？

綠線？

綠線

同樓主差唔多情況 做緊1萬頭hea工
唔大洗但同身邊朋友有比較就會自悲
搵緊工轉

唔洗英文咩

要求咁低其實好易搵

1萬頭求其搵份hea oa/clerk都有啦

點入行？

如果連戲名咁短都唔識就冇得救，洗碗啦

睇邊到請人再比cv, 冇咩reqirement

求其搵d屋苑會所做下啦hea到仆街返工打機打到放工

civil 工太辛苦 一係地盤暴曬吸塵 一係做到死冇收工
完全唔HEA

加一 求hea工 五天工作 月入二萬左右

百佳

做緊地盤科文3個月，hea工15k

洗唔洗識溜冰?

押運 hea工

要啊 因為要巡冰

求hea工 5days
唔介意人工
想第時結婚多啲時間攪屋企野

做sales

唔介意返SHIFT既做DATA CENTER 看更囉

咁叫無人無物咩

做鴨可能有既

賺得多升得快 仲想點

做鴨好撚辛苦重口味

身體朋友17k 起薪，每年加2-3k直至頂薪

*邊

求介紹

渣車搵食都好難過兩萬
hea就真既

近乎0 交流

要拎卡先做得??

求介紹 搵10k頭 hea工，英文好差

我做埋今年唔做 你可以接力

可以介紹埋黎

師兄 介紹下好喎

未見你add我喎巴打
但而家先月頭咋喎 做埋今年

有冇人做賣車？

要考保安牌先，如果有埋車牌18做埋司機

睇你渣咩車，
渣本港重型貨車30噸以上，二萬一定有
如果拖頭拖架旺季貼住三萬！
吊機車識控制埋枝機有牌，三萬

重型得泥鬼,環保斗同垃圾車
得泥鬼可以跑數有機會過三萬
拖頭要返大陸
吊雞牌又要公司薦先平唔易考

而家邊同以前
以前個個結婚生仔日捱夜捱為對仔女
而家好多都唔想生甚至唔結婚
而個年代接觸野又多左娛樂多左
老豆年代即係6，70年代邊有機會去旅行
最多都係去城門水塘
同埋而家香港人好多都想懶得就懶hea得就hea （任何年代都係）
好多窮極住公屋
一係生活好d父母供斷左私樓
全部都打風流工
人工低唔緊要
最緊要返工hea
最起碼我身邊識十個八個都係咁
24歲讀完曬書又做pt又wh搞到27歲都未做過正職
一係屋企有錢外國讀書讀到24歲為左唔想做野不停唔合格retake轉校